指紋解鎖嘅優越性出晒嚟

face id 全線收皮

我帶口罩都解到鎖

咩垃圾機咁廢

我帶口罩開到 部iphone學左我戴口罩個樣兩個月就開始解到鎖

用緊7+ 好唔捨得換

樓主用垃圾an機面容解鎖就算9數啦

Iphone嘅話，玩幾次就學識左有口罩解鎖啦

利申：雙修

11

到用曬口罩果時開唔番

冇用過又唔知原理係咩就好心唔好出聲啦

咁講黎聽吓

不過我㩒咗密碼半年了

行過唔小心俾黑警拉左
到時優先坐臭格 盡顯優越性

入pin咪算囉

戴口罩間中開到一開到就全日都開到
應該戴法問題

乜唔用face id就開唔到Iphone 架

指紋解鎖真係最正

屏下指紋

用一排認唔到，又要從新認過指紋，由其轉天氣，垃圾。每轉一次指紋，銀行apps又要確認一次，麻撚煩

手汗撚表示成9日都唔撚得

用d 簿到透既口罩咪得囉

我同意

等緊se2

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底